0331 邊個未瞓

咁你想點

你好

又係你牙==

你佢唔係專狙擊呢種po

我狙擊我以外既人

唔使返學
晚晚打機打到三點幾

咁你都幾唔得閒

Hi

不推文

你p牌

巴打其實係咪想傾偈，見你隔離Po都好似想傾下

訓教囉

即係無用架？
上個禮拜先開到 ac

Ok bye

你就算唔㩒不推文
都唔會推到post

係
嘩你個ac好新

我見站務台寫不推文可以減慢上熱門速度...
冇所謂啦

咁乖睇指引

依家整連登 ac 好煩
要搵張上網月結單
搞左成個禮拜
之前係咪都係咁

你用大學email 咪得

新會然呀嘛
Mon po mon咗成年

中五